如果你好似我咁 隔離有個痴線隣居...

係正隔離既單位 晨早流流係度不斷勁大力呯門 好似地震咁嘈 又係度瘋狂大叫 持續左半個鐘 一個星期通常都一兩次 每次都嘈撚到成個屋苑都聽到 但投訴左又做唔到啲咩 可以點？

已知個痴線佬應該係中學雞黎 平時出入見到 佢勁避人 一入𨋢會縮埋一角個啲 同埋唔會同人對望講野

想問下可唔可以報警處理 又或者有冇其他方案 每次都比佢搞到連自己都想叫埋一份

香港學生壓力大到痴左線

佢係點叫

點睇我隔離近樓梯單位有個女人
一日到黑都開住道門
完全唔驚人偷佢野
仲成日擺自己啲櫃呀 枱呀 出門口
將建築空間變埋實用空間
我成日路過佢一見到我就會烚熟狗頭咁望住我笑以一個極響嘅聲線同我打招呼
仲要成日凌晨播收音機播到成層都聽到 好Q擾民
問題係佢本人聽力係正常
我成日擔心佢會唔會聾咗

我嗰層又係瘋狂投訴
警察同看更都見慣見熟知佢痴線
但係都趕唔走佢
佢又好好口咁見親人都超大聲打招呼
你都唔知嬲好定笑好

似精神病定咩？
下次佢叫嗰陣叫看更卽刻上嚟睇吓佢咩事

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

香港人自私恰你是常識吧

你唔係咁鵪鶉唔反擊
比我一定大大聲屌鳩佢
點解我的利益畀你侵佔

只要唔犯法乜都做 寫信投訴叫差人 同佢鬥玩

做得你連登仔咁渣影衰我哋

公屋真係好撚恐怖

屌 我樓上都有個係咁
23樓？

香港老弱傷殘大撚曬架喎